吊牙，點解電視有洪卓立？

請勿關燈

廢中

立立如果未死 今年幾多歲？

街邊太多人與車

熱犬

佢系，仲鍾意年紀大 身型肥胖嘅女人

屌

講乜牙

係唔係要我出示證據

點解波台有鄭錦蟎

打錯，咪屈

無

想睇

肥媽😭

手殘咪屈